【廣東雷暴】深圳婦在家煮食時被雷電擊倒 四肢嚴重燒傷

近日廣東多地雷暴天氣不斷，引起不少自然災害。6月6日，深圳寶安西鄉一名50歲婦人在家中廚房煮食時，不幸被雷電擊中，四肢燒傷達3度，目前生命體徵平穩，正在住院治療。

據婦人的女兒曾女士介紹，事發當日，窗外雷電交加，下午4時30分左右，她在客廳看到一道電光從廚房穿出，一股熱浪隨之襲來，在廚房煮食的母親應聲癱倒在地，四肢皮膚被燒得捲起，臉部被燒紅，廚房上方的窗玻璃也被當場震碎，玻璃渣掉得滿地都是。她趕緊把母親從廚房拖到客廳，隨後呼叫救護車趕來，用輪椅將母親運下樓，送往醫院救治。

醫院方面周一（8日）指出，患者實際上是被火燒傷，燒傷程度達2度到3度，主要分布在面部和四肢，目前仍需每天使用心電監護儀。為這名婦人診治的外科醫生表示，事發時有雷電落地，推測是閃電因不明原因形成火球衝擊所致，但患者在經歷一段時間的功能鍛鍊後，可望如常行動。

曾女表示， 事發時單位防盜門霎時間被來自廚房的巨大衝力打到鄰居家的門上，推測雷電是從廚房窗戶入屋，事後已重新安裝防盜門，但牆身仍有明顯損壞痕迹。

source: 支那01

皇天擊殺

咁咪學到天外飛仙？

避雷銅俾人偷咗？

室內比雷劈都幾得人驚

應該十成熟 好多燒肉味

通常依d唔死得會變新人類

野味

做得陰質野多

佢都幾撚好彩

曾女士介紹

生命力

The Chosen One

係咪真係好不孝

The flash

電撚到大門都爆
冇做接地架咩

一早話左唔好炒蛋架啦, 出事架麻

細胞變大包

老豆都冇飛？

或者冇裝

周星馳

降龍羅漢現真身

新人類

不用怕，還有黨

d留言

Thunder woman

落雨炒蛋？

俾天道揼柒左

渡劫失敗

變志志雄⋯

咪係，終於都出事啦

Flash

一定有個抵比雷劈嘅陷家剷係附近

皇

中國閃電俠

天

flash

激

篇野d匪國中文 睇得多會學壞人

住室內仲衰過企棵樹隔籬
快變日常了 cls country

好消息 今晚食BBQ

有無人知點解會咁
無理由咁都劈中

個女喺廳睇到條閃電應該好震撼

大陸起樓冇避雷㗎咩

殺

可以唔洗用腳行路

［member］用輪椅［/member］

天滅支那

唔怪得 唔炒得蛋

叔一燒

話左落雨行雷唔好食炒蛋架啦

Well done

無避雷針？
真豆腐渣工程

般若波羅蜜

真豆腐渣工程

好人好姐點會被雷劈

有人話係球型閃電，究竟呢樣嘢係都市傳說定真係有？細個淨係睇文字已經覺得好恐怖話個雷會漂入屋炸死啲人

唔死得頭髮會變黃色
學雷之呼吸入鬼殺隊

唔好彩啦
而家講緊係屋企都俾雷劈喎

落雨都敢炒蛋

用鋼筋避雷不過無ground

完全係追撚住條友黎劈

行過雷俾雷劈完有4G
如果換成係男人應該變5G

死唔去wo

黃秋生 雷公劈友除世害

原來係落雨炒蛋 唔怪之得啦

閃電俠..俾雷劈

伏虎羅漢現真身!!!!

住城中村

城中村黎

點偷呀？根本都冇安過

The flash!!!!

她趕緊把母親從廚房拖到客廳
唔會電埋自己咩？

唉 唔好笑啦 可能第日香港都會咁

屌你笑死

以為terminator坐時光機黎左佢屋企

出邊行緊雷

有手套咪得

有政府 唔驚

有無認真科學解釋

好食

想問last 張相，門口牆身爆出來果d... 係咪發泡膠...

有冇錢呀
冇錢冇得醫架喎

可能有，不過支針用 木 / 膠做

打落警察宿舍

度門d膠乜野來

又玩豆腐渣工程,連少少水泥都唔用

SHAZAM !

穿越了

由一開始都已經冇銅...

你搵下球雷 係有機會入屋的

細胞變大胞？

超過十成燒傷

佢係咪大叫咗一下Shazam

錯 係超過十城熟

*成

外國勢力 歐洲雷神打鳩戰狼子民

The Flash 都係咁黎

定係美帝試緊新武器

現在幾應境.

皇家擊殺
不要試探

當年美國應該將原子彈放落去共匪國到，日本仔殺撚哂班共匪一天都光哂

新絕代雙驕3？

點解唔劈香港班奶共人士

係屋入面都電得中

變成reverse flash

進化成霍金
（物理）

唔知喎 我都係前兩日個post討論先知有呢樣野

絕體絕命都市

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

米之連三星大廚都唔敢係落雨炒蛋
呢個女人竟然夠膽

china flash

支那人是但啦

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

比雷劈都唔死 還神啦

應該難過一注獨中一億金多寶

隔空發功

笑左
笑埋右

現代咁多避雷針已經好難畀雷劈, 佢仲要係劈到入室內, 仲要唔死得

有無睇龍珠啊？

超2啊

咁都劈中....

不幸之中既大幸

好撚勁㗎喎⋯⋯

當雷振子流？

中國的電不傷人

Medium well please

成個深圳市偷左香港好多錢就已經夠晒陰質抵佢死

球狀閃電

點做到劈入室內

學識雷之呼吸

返雷

冇
所以佢地一行雷就會熄曬電視電腦手提電話

點解支那人啲揮春，招牌咁鐘意用正體字

係屋入面俾雷劈中？

這就是...

細胞變大胞

球形閃電

真。皇天擊殺

見到個post都係第一時間諗起呢四個字

PU發泡，補牆用

中蟈大部份樓除左2x層以上嗰D,都系冇裝避雷針or避雷銅

假避雷針

追住黎劈

係咪亂咁發誓

或者裝咗個假貨

熟女

咁都中得到仲冇有乜野可以講

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

深圳跟英屬香港差距

要認命啦

之前 john travolta 有套戲，畀雷劈完之後 變咗 IQ 爆棚！

雷之呼吸

my name is barry allen ...

佢塊牆發泡膠做架？

拍整蠱專家2

深圳婦

電完可以用雷之呼吸

道門真係用發泡膠做？見到好多發泡膠

屋企煮嘢食無端端俾雷劈 好慘
唔通淨係得佢一個喺屋企煮嘢食?

Ball lightning?

通常依啲唔死得嘅，以後會俾雷劈多好多次

共式中文

門都爛埋
笑到我gag gag聲

劈就劈習個班狗
好人好者無撚搞

成熟嘅女人味

Final flash

當有人係廚房個陣咪做左條地

Home阿燶

門口副對聯好似串9佢咁

雷切

小智中咁多次十萬伏特又咪好地地，冇事既

唔好浪費

人都未爆門就爆
係佢身體太強壯，定防盜門質量太差